許智峯獲准破例入境 澳洲：不評論個別事件

…………………………

以旅遊簽證抵澳

澳洲當地報章指，許智峯今次是以有效期為12個月的旅遊簽證，於周二早上抵達澳洲，並會先在酒店接受兩星期的隔離。目前在香港的澳洲籍律師Antony Dapiran分析，許智峯今次行動，將會受到香港異見人士歡迎，但就會遭到北京政府譴責。
澳洲傳媒SBS中文台則報道，澳洲內政部一名發言人回應查詢時指，不會評論個別事件，並指在防疫封關措施下，一些非澳洲籍公民，除非屬於現有豁免類別，又或者已成功向邊防處申請豁免，否則不能入境澳洲。

指能協助港人的時間將盡 不排除申請政治庇護

另外，許智峯在澳洲酒店接受隔離期間接受英國《衛報》訪問時指，隨着中共不斷收緊對香港的控制，港人日後有可能被禁止出境，形容現時能協助港人的「時間就快用完了（Time is running out）」。他指今次轉戰澳洲，是希望拉闊民主派的國際戰線，游說澳洲政府為港人提供更多援助，包括透過「救生艇」計劃讓港人和社運人士離開香港。
許智峯透露，會在澳洲逗留一年，再決定是否申請延期逗留，並指申請政治庇護是其「最後選項」，目前不排除有關可能性，重申希望游說澳洲政府為港人提供如英國政府般的幫助。

………………………………

不評論個別事件

抄返港共

咁熟口面嘅依句

不容許外國指三道四

吹呀

回力鏢

支那鬼國 又要出黎吠幾聲 拎個尾彩

又要加澳洲稅

聽咁L多次'不評論個別事件'
今次最舒服

睇下上左岸既香港人

澳洲學到野

強烈遣散

不要干涉澳洲內政

一名發言人回應查詢時指，不會評論個別事件

好熟，邊度聽過呢？

好嬲好嬲

澳洲：吹咩？

佢哋去澳洲就得，人哋就唔去得？屌佢老味

澳洲好多共諜，good luck

呢句屈到

跟返支共嗰套對付佢地根本無敵
不過全世界得侵侵識咁玩

有冇可以報下澳洲移民局

CANZUK,爭NZ咋
不過呢期nz咁奶共

加油

個別事件

佢咁講就真係好笑

澳洲越嚟越醒

🦘

以彼之道還施彼身

都廢撚事理支共

國際篤灰線☎️幫外國政治審查藍絲😋
英國諜報 MI5：
英國移民罪案：
美國諜報 FBI：
美國移民罪案：
澳洲諜報 ASIO：
澳洲移民罪案：
加拿大諜報 CSIS：
加拿大移民罪案：
紐西蘭諜報 NZSIS：
紐西蘭移民罪案：

第一次見到呢句唔火滾

clement Wong 個句串鳩d7頭

澳方依法辦事

支持送班仆街回中國
中國需要愛國者

下次應該到內政關你鳩事

可以同譚耀宗家人 楊潤雄家人 玩大格鬥

A

石頭腳呀屌